# Chinese, Simplified translation of Flag Friend (7.x-2.0-alpha1)
# Copyright (c) 2014 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Flag Friend (7.x-2.0-alpha1)\n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-03 17:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Approve"
msgstr "批准"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "User"
msgstr "用户"
msgid "Send"
msgstr "发送"
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"
msgid "User flag"
msgstr "用户标示"
msgid "Message:"
msgstr "消息："
msgid "Are you sure you don't want to be friends with this user?"
msgstr "您是否不想与该用户成为好友？"
msgid "Enter a message to send to this user."
msgstr "给这用户发送消息."
msgid "receive friend email notification"
msgstr "接受好友邮件通知"
msgid "Flag friend"
msgstr "Flag friend"
msgid ""
"Flag users as friends. Implements it's own flag and a form for sending "
"a user a message upon flag."
msgstr "添加用户为好友。实现他自己的添加或发送给用户信息时的添加表格"
msgid "Add friend"
msgstr "加为好友"
msgid "Remove friend"
msgstr "从名单中删除"
msgid "Flags"
msgstr "标示"
msgid "Bad token. You seem to have followed an invalid link."
msgstr "错误的置换符。您似乎来源于一条失效的链接。"
msgid "Friend Requested. Cancel?"
msgstr "好友请求等待确认中. (要取消吗? 按此链接)"
msgid ""
"Would you like to be notified when someone wants to be friends with "
"you?"
msgstr "当有人要求成为您的好友时，您希望接到通知吗？"
msgid "Are you sure you want to cancel your pending friend request?"
msgstr "您确定否决这好友请求吗？"
msgid "!username confirmed you as a friend on !site"
msgstr "!username已经确认您为他的好友 !site"
msgid ""
"!firstname confirmed you as a friend on !site.\n"
"\n"
"      To view !firstname's profile, follow this link,\n"
"      !link\n"
"\n"
"      !message\n"
"\n"
"      Thanks,\n"
"\n"
"      The !site Team"
msgstr ""
"在!site上，!username成为您的邻居。\n"
"\n"
"  要查看!username的空间，请点击,\n"
" !link\n"
"\n"
"   谢谢!\n"
"\n"
"      !site"
msgid ""
"!firstname added you as a friend on !site. We need to confirm that you "
"know !firstname in order for you to be friends on !site.\n"
"\n"
"      To confirm this friend request, follow the link below:\n"
"      !link\n"
"\n"
"      !message\n"
"\n"
"      Thanks,\n"
"      The !site Team"
msgstr ""
"!firstname 在!site "
"想成为您的好友，我们需要确认您认识!firstname，方可加建立好友关系。\r\n"
"\r\n"
"与确认!firstname的好友请求，请点击下面的链接，或将其拷贝到浏览器中浏览:\r\n"
"!link\r\n"
"\r\n"
"!message\r\n"
"\r\n"
"谢谢\r\n"
"!site 管理员"
msgid "A user approves another's friendship request."
msgstr "用户通过另一个用户的好友请求"
msgid "A user requested another's friendship."
msgstr "用户请求另一个用户为好友"
msgid "A user denies another's friendship request."
msgstr "用户拒绝另一个用户的好友请求"
msgid "A user removes another user as a friend."
msgstr "用户从好友中删除另一个用户"
msgid "The name of the user who originally made the request."
msgstr "提出好友请求的用户名"
msgid "The name of the user who originally received the request."
msgstr "接受好友请求的用户名"
msgid "Requestor's ID."
msgstr "请求者的ID"
msgid "Requestee's ID."
msgstr "接受请求者的ID"
msgid "The URL of the requestor's profile page."
msgstr "请求者的个人空间链接"
msgid "The URL of the requestee's profile page."
msgstr "接受请求者的个人空间链接"
msgid "The flag_friend module was successfully uninstalled."
msgstr "flag_friend模块已成功卸载"
msgid ""
"The flag_friend module installed its tables successfully. Please <a "
"href=\"@enable\">enable the friend flag</a>."
msgstr ""
"flag_friend模块成功安装. <a "
"href=\"@enable\">请按此链接启用它</a>."
msgid "Flag friend links"
msgstr "Flag friend 链接"
msgid "Friends of"
msgstr "的好友"
msgid "Retrieve the friends of the user id given."
msgstr "取回用户ID收到的好友"
msgid "Relationship created time"
msgstr "关系创建时间"
msgid "Display the time the relationship was approved."
msgstr "显示关系批准时间"
msgid "Flag Friend"
msgstr "Flag Friend"
msgid ""
"Limit results to only those users flagged by a certain flag; Displays "
"the user who flagged this content."
msgstr "仅对那些已添加的用户标识添加的限制结果；显示标记此内容的用户"
msgid "flag friend"
msgstr "添加好友"
msgid "First User"
msgstr "第一个用户"
msgid "Second User"
msgstr "第二个用户"
msgid "@id1 @comp @id2"
msgstr "@id1 @comp @id2"
